一個男人最弱既一刻

係咪打緊飛機聽到開門聲果刻

見到心愛嘅人喊嗰一刻

呢個真心SAD
仲要係扮堅強，哭腔咁同你講
個下心痛到

親朋好友離開世界。

一定係出緊嘢果刻